大檸樂，我俾人偷咗啲野

俾人偷咗個心

仲有個肝

睇你咁樣，比人偷埋精喎